[工程撚] GradE 工作情報區 #21

開post會收無限個offer
到時再慢慢揀啦唯有

頭香問問，係咪大部份既公司in完第一次都會派2nd in?定係都會篩走一D唔太好既人?

lm

現職工程狗留名食花生

狗都有分純種狗定流浪雜種狗㗎喎

大家都是屎，不用分那麼小

垃圾civil仔無interview留明

巴打要分享多d以正視聽 好似好多人亂吹

呢度咁多前輩 ，佢地講左咁多金石良言，只係大家不願面對啫

巴打你apply安全？

唔知五月中仲有幾多ust poly仔無offer

對唔住，讀hku就係可以為所欲為

其實aecom都係individual先(不過係見engine),之後先group in

留名

係咪individual多數都唔會篩人？

識人收到offer之後已經飛佐la
到exam period 至番黎 exam完再飛第到

推

有得玩好玩
之後有假都唔敢放

扮得幾耐呀青, 你扮一年都攰啦

請左就理撚得你啦

想問巴打點睇Wong Ouyang (bs)？

Ae 15k offer 做唔做住先好 政府啲ws難唔難入 求解

HSE呀 你讀咩架
我30號in

如果想留在工程呢行先至好做，再儲一兩年經驗入WS2/ 繼續做十仔

咩科先得架

有冇人知ATAL Env 咩環境
升識 考牌 工時 有冇機跳入政府

應該唔同啦
Env係咪好早要報？無留意到

請幾多人應該唔係HR決定, 亦講唔定
都係睇果個時間唔同team要幾多人, 有人走就會突然要人
所以其實真係想入某公司, 隔兩三個月send一次, 要人果時就會搵人in

meinhardt 幾時出offer?

巴打in左？乜discipline？

有沒巴打知band drain幾時用

Structural

offer都比埋你,唔通你覺得會因為你唔著老西而唔請你?

其實著老西好難咩

唔會唔請你，不過比人印象差少少姐

唔會 full suit去好撚柒

唔帶jacket 唔打tie 應該就岩岩好

洗鬼
下次上head office都唔知幾時啦

呢行做毒撚慘過死
平時慣左摺埋一二邊 一叫你開會真係啞口無言
都唔知邊個話工程岩毒撚讀

可以點脫毒

有無巴打收到or識人收到港燈AE offer？

港燈唔係冇AE，淨係得graduate trainee, Engineer III, Engineer II 同 Engineer I or above咩?

港燈E3=中電AE，兩個都係GT升上嚟好少會直請

有offer既比個正皮
冇既比個負皮
個POST好冷清
想睇下而個時候有幾多人已經舒舒服服搵完工

21/3收到str grad e offer

有冇人知hasel GT 幾＄人工？

星期二in中港混凝土MT
有無人都係？

幾時in 嫁你

?S?

人工如何

五月就快到
係時候寄定cv apply定了

6/3

新星期 新希望

我三月尾四月頭先in
Mo la mo la

與其講人工不如睇下有冇scheme行，有嘅話同GT有咩分別姐

Mott matt 會唔會有Skype Interview ??

無

直至現時收到1間maincon、3間consultant offer
巴打們接實我二手飯

人工 17k

洗咩擔心，真係無咪8月再報

邊間main出左offer

想問大家係咪都係jobxxb, cpjxbs, ctgxxdjobs 呢啲網搵工？我見好似好少ad咁

因為好多已經in緊或者in完

讀左四年乜都冇

工就一定有
睇你肯唔肯做

咁既工你都搵到

有冇巴絲打收到信和online assessment ?

有

佢咪請人嗰個咯

HAESL GT幾錢人工

去邊個盤返工

我廢 J 黎 剩係識 9up

唔講啦費是第時相認

乜offer 都無可以點

港鐵冗員

四月姐 八月先返工大把時間

鑑哥要照住我啊

上年啲師兄 2.X 七月都收到 AE_OM offer
六月就多 offer 架啦

唔會餓死既

有3.3但無人要

過 3 實無問題啦

分分鐘過多兩星期就有 offer，hea 住考試

Tysan 大把OFFER

好擔心要乞食

係就好
心掛掛咁考試好辛苦

client side 去到邊都有人知

no offer

係咪到六月佢地會發現人手唔夠
畢業之後先有offer 呢种feel………

傻啦 二手飯你估個個都有得食
上年大把人冇工做轉行

仆街

搵藉口安慰自己姐

中國佬出左offer未？

巴打們點睇鷹君？

有無人收到俊和grad e嘅second in?

又一日

鷹君既咩POST呀?

assistant engineer

Great eagle都係developer黎.
唔知你負責project 定O&M.
我知O&M都唔錯.

應該未出

創基工程點？

瑞安出左 2nd未

唔係出左啦咩
利申 冇

聽到有人second in左

佢個MT其實幾正
最快到管理層

有冇mc7月先請人

揀左土木工程系已經慘, 無工仲要俾你咒, 無洗噉嘅.

面試差 冇人請

Tysan 大把位

P巴其實邊間mc算係好做？

金門出左offer?

second?

巴打civil？

讀完個degree
連行都入唔到
狗都冇得你做
人生最悲哀莫過於此

嘩
3 月有offer
你應承hr幾時開工

唔去埋旅行先
入左社大好難夾到日子去旅行

咁都有。。

無offer

岩岩in左石屎公司MT，啲問題難到喊

問好多關於大陸大灣區發展既野
但佢間公司明明業務主要都係香港
所以無prep到

個電話壞左呀

一定係啦

而家工程fg 係咪基本上揾唔到工？

no call

Leighton?

咩major

有冇人收到生產力議會 assistant engineering officer 既second in

聽講5月頭先出wo

ching 係poly ？

尋日出左啦

building?

有 frd 上星期 in，大電，已收 offer

巴打係上就定下就 in

H?

幾k?

有冇ME巴打聽過trane? 有冇咩評語

jobdb果啲網唔見有post Tysan請grad e

點解z巴知既

巴打HKU定Poly？

EE?

大家都係金狗

重有邊間係出左offer

協興做完written就完全無消失了

知佢supply chiller

我都係 4月12做完就沒了

今年兩電一鐵,aa 出幾錢？

24

Aa得21

eo fail 左

Intern 連interview都冇係咪可以考慮轉行

咁巴打係咪轉行諗住

點為知好做？
有tea time?
人工高？
準時走？

7皮

聽聞你有offer 真

發覺佬

其實accept 左offer 簽曬約 之後收到個好啲嘅offer
可以點處理？

打去話唔做咪得

未有offer
有咩公司仲可以報

meinhardt

cmwong vs 賣鞋
CMWONG仲羸緊個馬鼻

唯有頂硬上

我手機好似壞左

應該係
你試下用另一部手機打去試下

咦，真係識響喎

點解會咁

填錯電話號碼姐

宜家好多借錢電話轉咗2字頭

邊間MC最早走
同埋邊間最遲

睇地盤

出左interview?

曲線曬有工

岩岩有frd收到13力offer

你幾時in架

咩field

BS

唔好去簽啦 咁咪唔會比人笑

有冇巴絲今個星期去左haeco gradE written test

係 一個星期就有offer

巴打點睇gammon 機電(sub)？
係咪會死人

間間都死人
咁驚就轉行

揾水吹下姐巴打
唔洗咁絕嘅
雖然我人都唔係好想做

幾時先有二手飯

出左internship 未？

做得呢行預左

出返去啦你

你都啱

邊範先

師兄confirmed?
琴日個女人明明話會再聯絡第二輪interview

準備翻工啦 計翻時薪高過你chur嗰陣

未計你蝕埋個肝

想問下師兄們禮頓E&M就唔係SUB?
金門E&M就一定係SUB?

顧問拉勻時薪黎計真係好低賤

識人新昌 新輝 新世界準時

其它都係遲

[工程撚］2018 intern interview/offer

👍🏻

死甚麼？你指成日炒人？

又收到金門 22k x 13

全部E&M都係sub

即係EE,ME仔本身就冇MC而個option?

金城應該係MC 但而個POST完全冇人提過金城 係咪間野閪到冇存在感

做寫字樓 因為久坐而早死 已經唔係秘密

鏗哥 你玩哂佢啦

咁鏗哥你而個offer係咪即係SUB仔? 請指教

MAIN CON黎WOR師兄

做死人
不過間間都差唔幾

年少時SUMMER有幸做過金城3個月
退休一撚流
人工極低 基本上冇WORK LOAD
D人返去等退休咁 冇前途冇錢途 享受人生一流

我明金門係MC
但你地又話金門E&M 係SUB
即係鏗哥拎到既OFFER係金門BS 所以係MC?

我都覺得自己好混亂

即係最簡單
你interview或者收到OFFER既時候點都會知道自己係MC仔定SUB仔? 有冇理解錯

好多都準時 頭四大已經唔係啦

真四大囉
經常果字好廣 ot定義又好廣 1個鐘算唔算ot

如果你話十仔比 咁一定唔叫ot

到依家都唔明點解年年咁多人想入乾收銀
就算AEXXX ARXX都唔係好做
做落又唔係好前途

電話聽到係 13

你仲咁健在即係冇伏啦

我都唔知

唔緊要啦起碼鏗哥你肯理下我

金門係MC但入面E&M係sub仔，例如一個盤個main con可以係十三力，但做E&M既可以係金門，所以即係sub仔 係香港唔會有E&M既main con嫁，E&M係買大送細咁樣嫁咋

金城係咪唔請fg
所以而個POST完全冇人提過佢?
或者係人工太低

了解 即係BS先至係MC
E&M係二奶
多謝湯川巴打

如果你係入去做construction咁咪叫main con

著suit好型 出哂水

ARUP 多靚仔

保險定地產型D

BS咪即係E&M咪即係二奶咪即係sub 仔

其實做乾收銀
長遠你想繼續留係乾收銀做DESIGN唔落SITE
人工係好撚柒低
但如果你想落SITE做RSS
又要刷鞋刷到自己冇哂自尊
見住勁多RSS係呀SIR面前扮哂狗咁
驚死人地寫花佢個REPORT冇RSS做
去到廿幾三十歲做人仲做到低聲下氣為高果少少人工 何必啦

A&A maintenance 咪有 MEP main con

死gay佬
多靚女就真

Main屎唔同construction la

一個大pj builder佔幾十億，E&M幾億，邊個話事好明顯

迅達升降機 屌唔屌得過?

無offer咪照屌

出價幾多?

下星期一先in assistant safety officer

工時長，人工西

on9 人地講乜一年後兩年後點點點都咪信啦傻仔 除非張約寫明 唔係你只好信張約入面嘅野明未？ 一年後一句冇位 咁你點？ 你叫醒 識上黎問問 不過on9在你竟然咁都要問

啱呀 一年後同你講得技工位 仲有金門出名閪 日日ot到8 9點入到都喊三聲 同寶嘉 paul y根本唔同級

其實都係一樣, 各有各慘啦

E&M個期咪又係大判排比佢
到時趕唔切又係比大判捽, 咁都唔叫sub仔?

只不過係呢個sub仔樓下啲判頭係大啲(風,火,水,電)

最興就話一年後轉返你做乜乜乜 做住技工拎經驗先 跟住你就成個傻仔咁一個人做兩個位野 覺得一年後真係會轉得返 佢就請少個 見唔少

閪到仆街WO 我直頭做過

好灰機
見到個個都有offer係手 而我連in既機會都沒有

我都一鳩樣

到底衰咩

衰在自己太遲apply
我係隔左一個月先sd份cv去apply，嗰陣啲大判都已經請好哂人出哂offer

邊間公司..?

[url]我唔知你做過幾多間 我平均每兩年就轉第2間MC升 做過都好幾間 金門一定最閪 瘋狂OT 8-6 聲稱長短 其實返足7日加9點 永不請人 覺得自己大公司 要人求入去搞到人手極度不足 全部門瘋狂OT 連HR都要O
最好一定忠角佬同寶嘉 日日落地盤R腳指 人手充足 唔洗一個人睇5個盤同星期日返工 最遲放工時間係6點 [/url]

有無source?

金門惡做大把人都知啦

之前講翻6日兼工時長即刻跳個人出黎話5.5

貪大公司所謂training好其實仲有其他可以擇

何必辛苦自己

中國佬就有呀公

Off peak hea到傻

大把人入到去hea到退休

有冇巴打會做r&d 既野

香港有幾多R&D呀，除咗電子有本地公司，其他一係大陸一係大學，你出到國另計

asm 低人工 狂ot 三個月bonus

係 有同事做過 話個陣成日係下面撞到同事

下面商場

有無打算做安全既巴打一齊傾？

好岩
不過要都要多謝佢地

一樣 ，interview都無

我個名

有interview都無用 ,明明有幾個都去到final in, 但就係無offer

土木明明收最高

係

算吧啦,civil玩完

offer俾人hold起晒

最後一日放出黎

錢公司俾?再貼咪時間

一定係咁

祝hold offer者不能畢業

已經爆煲

識人hold幾個client offer之前 雖然client唔到我做

屌你老母，keep咁多offer 等下世繼續返工？

又有得in

賣鞋成間都西，你唔好係堆屎入面搵舊無咁臭嫁啦

賣鞋西做到一係跳樓 一係個人SHORT SHORT地 返工返到有得拎白卡2蚊搭車 再返多D工 抵玩啦

想問法國佬邊度好？

高人工
人手夠

好心你就update下啦
3年前炒人都拎出黎講

如非必要都唔好入

有冇巴打in左中國佬

福利好 人工高 重有好多鬼妹

有fd做緊foundation日日6點收工wo Ching

青黃不接
咪即係新仔可以入行
中層比人炒囉

有冇人收到aradicus grad e interview?

有 你civil?

鬼妹到你食咩

望下都好 好過望住你d死毒撚

寶嘉咁好做？

當年我有大同, 佢一大 civil first hon grad, 放棄入行civil (幾年前佢有4個MC, ARUP + 2個client OFFER), 他話寶嘉日日OT, 日日朝9晚10-11, 返6日 (做INTERN 果陣), 但最後去左做business 的工 (MT/GT) (人工低過做civil 好多), 不過他今時今日就唔使驚無地盤而裁員........., 而最主要的原因係做MT 無civil engineer 咁大壓力。

呢度都無人入到寶嘉

人人睇人工27,28k 9up話好做咋

擇嘉池GRAD E出名難入

入寶嘉的難度仲大過入MTR/ARUP (可能)

佢年年真係得一隻手數得哂入到去
太少位

一個月後上搵工post?

又一個星期

下星期一定會收到call架！

冇落手經驗點做ws 架撐都未識揸 俾你做 你都俾人玩到頂唔到兩星期 師父話你聽邊到點點點 你要解釋俾n展 你唔識將師父嘅語言同讀書嘅語言互換 實俾人玩死

其實係預咩人做？即係grad左做AE/GE幾年 之後去做WS?

有無人做過恒基，bs好做？

技工之後補讀左PT HD個D人做 唔係你做

有冇in完Cedd ceg嘅大佬分享下問左D咩
我想睇下有咩topic我下年要讀

係咪hku先

收下皮啦, 年年都唔少ust同poly入ceg

有無呢兩三個星期in過ATAL first round有消息?

係
有冇咩特別topic會問

出左second round一個星期左右

Data base太大 基本上所有civil related都有機會問 好睇運氣 個個題目都唔同 唔會睇你讀過咩course先問

巴打大約幾時in?

咁問著我冇讀過咁咪口啞啞

搵cedars啦，佢問得嘅多數都係core courses教嘅野

金門(E&M) 22k
禮頓 21k
新輝 未知
十三力 22k
Arup 19.2k
Wsp 18.5k

應該點簡？求指點
利申bse

好多offer

ARUP

Arup 好似晚晚OT
MC入左係咪考唔到牌

bse禮頓 出左啦咩

我可以同你講，今年請23個，22個係hku，淨番1個都唔係ust poly

年年都唔少ust同poly入ceg 真係笑大人個口 唔好咁無知啦

新輝/ARUP

屌你老母 快d放翻d offer出黎

傻即都識簡啦 WSP

MC定收銀好？

你鍾意落西定坐Office呀

我想識design先
但又怕困起office十幾個鐘
係人都顛
聽人話MC無design野學

識揀一定揀WSP

WSP E&M咁出名
一定學識design

學design?
咪又係抄黎抄去

五月了
六月前一定有offer既

[member]之前係咪有個excel寫晒有咩公司 offer幾多
搵唔番了 有冇人推番plz

有無清收到新輝team a offer

利申building

你幾時in 我兩個星期前in過

5月仲考緊試喎ching
你唔好再吹大啲

利申有client offer, 去完個幾月grad trip, 7月先開工

記得好似係4月13

你地成日作野呃d fresh grad, 覺唔覺得會有報應?
你係CE/SE定請人個EO? 扮到知道d數字咁清楚

同你地呢班成日老作既人講多都晒氣
成日呃d fresh grad, 累人地前途, 勸你地收下皮

有arup就做consultant啦
做main con通常都係得temporary design, 對前途冇咩幫助

證咩據, 我又唔係CE, 又唔係請人個EO, 點會有證據, 有都confidential啦
至少我識既ceg入面, 唔少都唔係hku, 所以先咁講

你又唔問下上面話23個入面有22個hku攞證據, 作大到離晒譜

十幾個鐘咁少 二十個鐘起跳啦

你都幾on9 吹到成大班POLY UST既入到CEG咁，今年果班我都識既，你搵到個POLY仔係入面我叫你聲契爺又點話

不嬲HKU civil graduate係政府首選，唔好當其他人白痴啦你 咁有種咪叫下人夠分都唔好揀HKU Civil走去讀Poly Ust civil囉，睇下有無人理你

點樣呃D fresh grad呀你講出黎呀 呃完就會多d HKU CIVIL仔入CEG嫁啦？好心你講野俾返D logic

你未做過Contractor 唔好亂up

你自己唔知就唔好講咁多野
成日呃人唔岩架

多得呢d仆街唔少，成日俾假希望人

同意呀
見到呢條友講野真係搞笑

年年都識, 不過我唔想係連登講其他人
你上面講到知得咁詳細, 不如你list 22個hku ceg出黎
是旦一年有22個 hku ceg, 我跟你姓

你畢左業未? 定又係好似P字頭同Z未頭果兩個做contractor既on9井底蛙

你都on9, 我叫你list一個poly仔出黎你叫返我list 22個HKU仔 你中學畢業就出左黎撈地盤？我做緊政府又要同你講咩

好心你就咪同佢嘈啦 佢真係痴線嫁 睇佢講野都唔知出左黎做野未，吹到咁多poly ust入ceg都有 講事實出黎又俾佢屈老作

你自己上面講先, 我做乜要聽你點你點爆我fd資料
你柒就染啦, 比你講到12個都當你贏
以我所知就應該12個都冇, 以你咁on9想做到政府, 咪發夢啦

算啦，根本睇employment report就知咩事啦 條友都唔知係咪當年poly grad左入唔到ceg之後痴左線

笑撚死，我講完叫你提一個poly仔出黎，你就成隻跟尾狗咁叫我提22個hku出黎 你做開狗都唔洗咁啦 你講野又咁多logic fail，睇怕都中學未畢業

你講到employment report都有咪post出黎

吹到12個都無囉 解釋下我係到呃人又會點? 會多左hku仔入到ceg? 用下你個死人閪腦啦智障仔，你條仆街就係係到俾假希望人，等人地成日望撚住個CEG offer其他offer乜柒都唔撚理，正正係你呢d仆街

consultant 每年賺少過MC 70-100k

人生無意義了

你都無證據點解我要貼，笑撚死，明明係我叫你提今年一個poly仔出黎先

你有咩logic可言
你自己講完要人地去證明你錯? 咁就叫logic?

呢到幾個巴打都話你on9話你鳩up呀撚樣，仲夠唔夠logic呀垃圾

你地幾條on9就代表logic 你係咪低能架?
好老實, 你地幾個acct係咪同一個人我都懷疑緊
講野一樣咁on9, 又成日差唔多時間陣出黎

試下叫人唔好讀hku civil去讀ust poly civil 囉垃圾，人唔笑狗都吠啦

咁你一個人講既野就係真就係logic?

人多講既野就一定啱? 都要睇下係咩人講先, 幾絛on9講講完就變真理?
你應該都幾失敗
自己講完叫人去證明你錯; 人多就以為啱; 一個正常大學畢業, 做過幾年野, 會唔會諗野咁撚on9

入左suitable list之後上dsd揀ceg/seg果時個呀sir講今年suitable list入面得hku同imperial,
之後呀sir話今年得1個ceg 係讀IC,咪即係22個hku ceg囉,
呀sir講野又唔通我錄佢音俾你地班poly ust仔聽,等你地死心?
你地淨係識葡萄,唔肯接受現實都冇辦法

利申其中一個ceg

你智力有冇下限 你又要做跟尾狗叫人提22個HKu仔出黎證明返你錯，之後又要屌返人轉頭 係呀係呀，全世界都係on9得你講既岩晒得你最正常呀 有心google search都知邊間U既civil 最易最多人入政府啦on9仔 你成個人生根本就係笑話黎，屁護工場呢個鐘數要訓覺嫁啦，你仲偷上連登小心俾人鬧呀

Poly

條友根本係社會失敗人士，一係就poly ust civil失敗狗 真係唔撚同佢癲，佢真係痴撚線嫁 希望佢早日康復走出陰霾啦 加油呀，衷心祝福

痴撚線咁都有罵戰

其實poly civil收分唔低過hku eng.幾多

只係唔洗第一年爭

不過poly仔今年係一個ceg都無

hku玩哂係真

大量人失業

講真，明眼人都知邊個鳩吹啦

班傻豬仲日日 J 自己 practical

巴打唔洗同佢嘈
大家明就Ok

之前有班傻仔出 Po 話自己 Practical Skill 屌打 HKU 理論派

唔知條傻鳩幾時改名做湯川．宇多田ヒカル呢 跟我姓呀麻

怕佢係到俾假希望人地姐

咁多理論咪去做十仔

全部都做狗

係呀係呀 知你威啦
我井底蛙呀
唔想再同你嘈

新輝>arup>13>L記>wsp>金

成班人係到推人落火坑

我都在場，可以證實肥巴講嘅嘢，今年works ceg真係得一個imperial，其他全部HKU...

當然，我唔知最後會唔會有人reject, 而最後有UST Poly waiting list 入到（雖然機會好微，因為suitable list waiting 同waiting list 頭幾都係HKU，因為我識）

我唔覺得入唔入到ceg就代表成功與否，因為個遊戲根本一開始就唔fair，我亦唔覺得polyu 同ust 俾HKU差，所以polyu ust 入唔到ceg真係唔洗自卑

其實大家入黎都係交換下程報，想聽下唔同人嘅意見啫，唔使鬧架，希望大家都搵到份好工啦

利申：Civil 絲打有CEG offer

金記E&M排到咁後 應該同WSP差唔多下麻

湯川．宇多田ヒカル呢 跟我姓呀麻，又要深潛

我諗無咁後呀
同佢地夾過
唔係咁差Wo

我只係用辛苦程度:回報黎排

唔洗認真

你如果講啲人好唔好夾應該係另一種排法

同1個gpa hku>>polyu

而且hku好似本身都有好多配套幫人建立networking

乾收銀跳出MC 過來人表示千析唔好做乾收銀
做MC 都叫可以鼠出去hea 下食下tea，乾收銀真係命都短十年

絲打講得好

GEO都好出名 快D報

巴打 chart左先跳？

你真係十下十下
做contractor你估真係計數寫ms咩
玩合約玩vo對前途冇幫助

又loop返去contractor定consultant呢個問題
上個post仲未嘈夠

條友不嬲淨係識鳩up嫁啦 依家仲要潛埋水，正一過街老鼠

其實都係睇性格
外向大判
唔鍾意對人做DESIGN
想穩定而又有能力入CLIENT

講得啱 行行出狀元嘛 大把poly ust 係私人市場撈得掂啦
只不過CEG一直都係hku居多

同意
內向：consultant
外向：contractor

失業

Ceg 包上E?

好大機會

新一個星期 新希望

聽日星期一啦 求吓hr打俾我

聽日電話一定響

ARUP 就有

5月了

進入大直路
一定有好路數既

hr:聽日放個靚假玩多兩日先

通常都係 之後星期5先收call

其實consultant都唔係好適合內向既人做
好多時都要同人夾野, 又要同CLIENT傾

以前內向既人默默做都會做到專家.(家陣做晒高層)
而家BS既人多不勝數. 你內向想靠技術突圍真係唔容易

consultant而家好多都好吹得

根本太過內向唔識social嘅人去邊都係死

我讀u4年 個d睇落好毒既摺友
係group present 同project都唔見得唔識溝通阿
平時摺埋單機唔出聲冇所謂
做到野咪得囉

大家今日有冇消息

想問問intern既野

1: 20人公司 做consultant role多 $9500
2: 間大型sub con $6500 落site多

你地覺得做邊份好 第1份人工高但我又唔多鐘意畫圖，而第2份公司出名d

後者啦.......Intern 最緊要係公司名夠響.....

2 拎個return offer輕鬆入行做狗

第二間F字頭？
睇你岀黎想做咩角色
Btw 我會簡第一

好快會有好消息

就係失業唔洗做狗

畢業之後想入物管做，因為我比較憎畫圖
not f

十三力？

Hr今日無番工

應該立法取消HR既休假

希望在明天

大家都已經有offer，無人上來

今年好多人要轉行，死左條心吧啦

城外的人想衝進去，城裏的人想逃出來

Z巴，宜家入行咩價位

我指工程狗

15.5返6日點睇

有咁高咩

人工唔會點變啦 係請既人少左好撚多

人工好似唔差喎，但Z巴好似好反對我地入行

Grad e其實已經幾年無加人工

14年已經係呢個價到而家

如果咁都話人工唔差
我無野好講

巴打覺得幾多先合理

真係傻仔先做工程
得10%人入client政府

同一個workload做audit兩三年都上岸
但做consultant永遠無得上岸

聽日！！

終於update翻
利申食物鏈極底層

老實講
雖然我下年先grad
但我已經開始後悔緊諗緊轉行

一早要咁唸

好中point

考政府officer grade

但已經頂左薪

Hiphing wsp atal點揀
啲人話contractor難char係咪真
利申:bs

唔係

13力唔係已經簽晒約啦咩
定係你岩岩出左offer

上星期in 今朝出

Wsp啦

p and t interview好難

咪老點人

如果鐘意做design咪wsp

Design 入到去都係做畫圖狗咋

要學做Design我諗係得2A可以俾到你

i dun think so

香港乾收銀只有2A

岩岩收到間環保公司offer
15K 1-5 9am-6pm
12AL
明明jijis寫 17-20K

15k 擺明當你 on9

20k 呃完人報就壓價，你咁順攤接受，入到去都係繼續比人壓

爸打 知唔知問咩問題???

18FG?

乜都無

知 全部都係structural

Hr 姐姐，其實你唔使怕醜
可以試下打我電話

有咩題目，同埋大唔大機會

屌 垃圾公司唔in我

咁有冇話幾錢人工

講得出幾錢人工同ot，應該請你機會幾大

十條唔識9條
應該無咩可能請

自從個associate director 走左之後，宜家interview難咗，祝你好運

反正唔識都係大家一齊唔識

希望請啦，因為好等人用

既巴打點知等人用
我寫左7月頭番
但我係本身想7月中先番

咩黎 未聽過

[member] 我星期四2點呀！不過收到風今個星期我個discipline都仲見緊

其實5月都仲未搵到工 係咪可以諗定轉行

係，乜鳩都出晒

有冇人hactl group in

係，讀個行唔代表要做個行
沙士 Engine fg $8k , D人選擇走去做Big 4 $13k

26/4

到依家乜都無

聽日in
幾多個人一組

要轉都唔知轉去邊
身邊都仲有大把人冇offer

我都係聽日 巴打幾點？

想問下有無人in 過高達同keystone design consultant?知唔知出咗offer未

in完final round佢先通知我話原來我之前send 漏左張transcript比佢
但我明明有attach比佢架
死啦佢而家先睇到我gpa咁低會唔會踢走我

問得你拎文件通常都請

ME 應該係重災區

conditional offer係咪即係佢可以收返

仲有咩可以報

目測呢個post已經無乜civil人
而我仲等緊消息

難啲
留名搾兜

冷門乞食科留名

邊個

想問main con入面嘅E&M喺大概做咩？

快啲打電話比我啦

內向consultant 包你上唔到位

唔係因為個group director走左咩？fg 係佢in ga bo 以前

[member]睇team , 9成幾人都係claim 得跟足［/member]

Gpa極低⋯ MT尼

Rxx Woo ?

7 8月會唔會有rd2?

Civil失業了

大家如果轉行會轉做咩

想問下meinhardt geo team請intern未

Electrical

七八月可能有嘅

見過有ge頂唔順個workload半個月就quit咗

最好到時再全部send一次

話唔定食到二手飯

沙士big4 好似都係8.5-9K , 唔好傻.......當時係行行都好鬼差.......只不過工程/地盤係最差.......

諗下自己其他興趣吧！

Mtr 出咗offer 係咪要做body check?

身邊大把人
i大?

幫你比埋考牌錢
翻5日 準時走
識人中環翻工翻四日半
工程？比狗做

big4準時走我都係第一次聽

Schindler 升降機safety點睇

我講緊普遍accounting
你拎big4 audit嗰啲我無野講

好似請咗

淨係上班台啲big4 post都大把人做到叫晒救命

其實有冇人做過big4
香港地乜有工係日日準時走咩

Big4分好多advisory
你係咪齋睇audit狗叫春呀
部份project based忙都係忙一陣
其他好多都準時走
而audit慘人人都知啦
但人工加幅好撚大
做三年都上岸啦

有 落手做個班師傅 日日4點45就洗定手等收工 你叫人OT即刻屌7你

[member]你呢句中肯 工程狗做三年人工好似無加過咁 又無ot錢大把公司加3%一年 scheme A有咩用？ ][/member］

唔係好信, 除左某D Buyside firm (i think)

Advisory 的確係無咁多OT, 唔係忙果陣, 平均7-8點收工唔奇
但advisory 裡邊都有分TEAM........睇彩數

巴打有冇俾佢叫留低再in
利申：冇

冇
你係咪都係啱啱in完

冇留底應該都係收皮

通常group in 會攪咩 ？ 有冇教學

有冇人呢排in aecom mep sustainability 既grad engineer

邊間

第一次in到一pat屎咁
居然都有second in
chxxxxxxer

呢間唔難入

巴打佢岩岩打比你？ 你咩field ?

今日黃昏
ME仔

Thx 冇second in

係咪其x 判頭？
我怕我get錯

有offer 都應該reject

如果係X士
唔要都問題唔大
可以要住先
再慢慢睇

係你口中講果間
目前0offer haha..

唉
真係on9
早年唔撚夠人手到一個點
我個hd 都入到去做ae
做到暈左係街入醫院
依加grad e連呢d 公司都爭
使唔使咁灰

你仲有冇咩offer

工程量減左咁多
然後畢業生數目又增加左好多
冇計 早幾年D學店不停開CIVIL位 不停增加學店去開
但工程少左又冇減返學位
一定係僧多粥少
真係周街都CIVIL仔

呀豬呀狗都讀到degree
緊係啦
早7年前都無依加咁易
以前polyu pt都要爭下

依加仲開左thei

未搵到都唔使灰心
其實好多大判如果你有一年SITE EXP.會好受歡迎
搵住D細十仔做住先啦 下年早D SD CV

問題係下年更少位
真係祝君好運

係 隔離仲有人話CIVIL一路都好好景 直到呢刻都好好景
我真係唔識應

上面我都貼左段野
我寧願入housing 做absi/ws都算
我3大+Msc 都咁話

咪講笑啦 咩時代
依家通街都係MSc啦 咪又係乜春都無

都係呢兩句

生不逢時
祝君好運

早10年CIVIL GRAD真係好好景
不過呢行係咁嫁啦
一個CYCLE 咁轉呀轉
捱過呢幾年就好好多
不過依家最大問題係好多FG連想入行都入唔到

真係要小心呢d吹水狗，好似果個叫宇多田ヒカル既柒頭咁，俾人篤爆佢吹水就深潛改名 都唔知呢d吹水狗既目的係咩

有冇arcadis group in 教學

比假希望人 , 罪大惡極

點解成日講big four
最happy一定係做老師
有暑假放，最遲都八點收工，門檻低

唔好成日講big 4, nursing, TO果啲喇，做緊果啲都係嗌救命

老師就真係連做緊果啲都嗌happy

老師係自己都睇自己好，有fd係禁
做老師都嗌辛苦果啲應的佢入賣鞋做一個月

教院 20入到，水泡過engineering :0)

你share呢張野仲好啦，唔好share d 文

我同個做PHYS老師嘅fd講：「唉，你就happy la」
佢話：「車，你自己唔揀做老師之嘛」

真人真事，佢都係DSE 20分到，major PHYS

cls ,工程邊有可能咁高人工

重點係唔少工程狗成績屌打數學科老師
教院中英文果堆都係得條lv5 kongu大把n展仔有

但人家係u食幾年囡囡出黎人工仲高過班毒撚
你就爆肝4年u+6年乾收銀

講到做老師好似食生菜咁易
你拎做校長個point黎講同班友拎政府engineer個point黎打j冇分別
行行都難做
有父幹就最易做

唉屌你老母

工程比狗做
諷刺既係狗都無得做

政府 engineer ~60k起跳
政府 senior engineer ~100k起跳

前提係入到

做緊狗

有幾多入到

有冇巴打知安樂既環境好唔好做

安樂精神，請下面巴打接上

做撚死人